摩連奴大膽變革！廢曼聯十年鐵則 獲球員力撐

自攻入主曼聯後，摩連奴在球隊管理方面一直比較溫和。來自《每日郵報》的最新消息稱，摩帥如今又做了一項變革。他允許球員在主場比賽前待在家裡陪伴家人，而不是球隊在酒店集體度過。顯然，摩帥是希望給球員更多的信任。

按照傳統，在奧脫福的主場比賽前一天晚上，曼聯球員需要集體入住曼徹斯特的勞里酒店。不過摩帥做出了改變，如果是週末的比賽，曼聯將允許球員在週六晚上留在家裡陪伴伴侶和家人。週日，球隊再集結一起吃飯和進行球隊會議。本週六曼聯主場對陣李斯特城的比賽，這套新程序就將開始實施。

曼聯在主場比賽前，球隊要在五星酒店一起過夜的規定已經延續了超過10年了，從費格遜時代開始就是如此。莫耶斯和雲高爾時代，這個規定也在繼續，雲高爾甚至製定了10點半必須就寢的規定。但是摩連奴相信新的規定可以讓球員更好的從家庭中收益，他也相信球員們會為比賽做好正確的準備。當然新政策的效果還有待檢驗，曼聯的球員們也已經被告知，球隊會關注他們的情況，確保不會有球員破壞規矩。

大部分球員對於摩帥的新規都很支持，但是也有一些球員對此持保留態度，他們擔憂這會導致球隊過於放鬆。曼聯目前和酒店還有2年的合約，如今只有摩連奴一個人住在酒店了。

Daddy 唔反了

下年就會仆街

同老婆扑野扑到腳軟

樓主今年已經仆定

Diulelomo dandandada

今季曼真係好有冠軍相
相反轟

講到出面
都只係dandandada?

你都on9
仲扑老婆